[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

推 義士比一切更重要

有無手足知義士而家點？

咪俾何妖搶焦點

推

宜家點？

義士情況如何？？？

推
唔好有事

push

仲要999特登冇人聽

一定會冇事

唔好有事

推 咩情況

推！！！！

推呀 義工唔係condom
有經濟困難要出聲
香港人最多係錢

唔好再自我設限 咁撚介意民意 你老母 班黑警做到咁 仲諗住和理非去感化人地

仆街

其實我地有乜野方法跟進到
義士屋企人會唔會根本唔知自己個仔出事

推呀
唔好掛住個爛左既墳先

我認得有個頭中左有戴CON
隻CON碎左痴係眼

等義士消息

Push.
不能讓義士白白付出

推呀 義士唔係condom
有經濟困難要出聲
香港人最多係錢

一直都冇消息可以點跟...

以後直接打救護車中心電話啦
班賤畜冇人性㗎

Push!!!!!

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

推推推

pish

唔好有事呀

推 笑完何妖就要留意手足
手足頂住 我唔會唔記得你地架

食完何妖老母花生做返正經野，推

幾時再提五大訴求呢？

天佑義士

屌

死全家啦黑警

推 有咩新聞有跟進？

Push!!!

推，保義士

dllm pk govt

幫手推

推番小小上環, 真係太多何妖

Push

推
搵議員問啦

有冇最新情況

手足

天佑義士
加油

需要任何幫助嗎?

天佑義士!

光復香港
時代革命

推推

而家點

Pish

咪俾何妖搶焦點
成版都講佢
佢都幾有用wo
做醜人 搶晒焦點
義士冇人理

光 復 香 港

屌你死黑警

5好有事

推 天佑義士
光復香港
時代革命

光復香港 時代革命

撐住呀手足
英文文宣呀

咩情況, 笑完何君妖請返回主戰場

屌你老母 一定要清算

而家點？

PUSH
係元朗聚焦返５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

推，想知傷者而家點

依加佢點?

推!!!!

頂住

推呀屌

bump

推 有無身邊相熟人士

文宣組請全面進場

義士 等你歸隊

醫院無消息，應該無事

推
好擔心個位巴打

推 一個都不能少

有冇多啲資料

推！！！

屌推！！！！

推 依加巴打點

望冇事 希望有update

重申五大訴求 追究黑警濫權

推返依邊先

追究黑警濫暴

PUSH

推！

圖？fact check?

有冇人有消息啊?

希望在於人民 改變始於抗爭

推西環

一定要冇事呀義士!!!

？？

呢個重要好多

新口號要加血債血償

五大訴求!
光復香港 時代革命!

狂push

🙏🙏🙏😥😥😥

你班連登仔唔準忽略咗上環班狗開36槍

義士有需要真係出聲 搵人幫手

除非醫護都有手足，如果唔係冇人會知

緊急情況call消防

我無野講

cls

推。義士而家點，保重多謝你

推

祝所有 受傷義士 勇武早日康復

推!

推呀

仆街黑警 全撚部仆街死 落地獄

推義士重要過何妖

屌你老母死黑狗

痴撚線

唔會有事大木

推 救人

仲有幾多個重傷

咁重要竟然冇人講

pish到佢平安無事

推啊
咪撚再理何妖老豆老母個墳
我地自己兄弟攪成咁大家唔可以當無事

Up

黑警死全家

吉人天相

推啊

pushhh

我冇野講

up

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

推。仆街暴政殺人

怎樣直接幫到義士？他得到醫療？

班仆街一定要還

而家咩情況

太難跟進
今次冇傷者相

有冇消息？

推
想知手足而家情況點

唔值得
希望無事
第一滴血 唔應該被搶晒焦點

dllm打9次

黑警死全家！！！

唔同意民意唔重要！不過你哋嘢照做！感化其他人做！

天佑義士
光復香港

唔記得左貼link

唔該同我推返上環

義士第一。其次都係第二

集中火力關心義士
隔離黑吃黑咪理

推
唔好理個爛墳啦

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

集氣 一定要冇事啊！

推到有消息

要大步㩜過
黑警正仆街

義士點樣
擔心

義士

宜家點？好擔心

集氣

有無消息

推，唔好理何妖老母住

冇人影到片?

要救佢地呀
唔好掛住傳何君堯老母個墳

Puah

唔好比佢沉, 推

有無死人？如果死人就係64

屌死黑警

屌 狂推

推上環啊

推
手足情況點啊唔好有事

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

光復香港 時代革命

推呢個

推返正經野

光復香港
時代革命

都唔明點解難跟進，唔係話示威者最冇私隱？

天佑義士 唔好有事呀

香港政府殺人

有冇最新消息？

果日有幾多人傷幾多人拉左竟然咩消息都冇

推
唔接受濫用武力常規化

推！義士非condom!!!

唔係真㗎你淨係想突出999冇人聽啫係嗎？

推啊屌

熱門一個何妖post就夠啦 唔好洗版 推返重要嘢上黎

希望無事

推 義士不是condom 義士既安全最重要！

再推

依家情況點？

咩環境

千祈唔好有事

依家點

Push!

幫推
經過左之前721鳩鳩鳩特登唔聽電話之後
下次夢遊除左SET律師電話做wallpaper之外都加埋消防同救護直線落去

五大訴求
對準政權

唔好有事，咁多關我地都捱過左，我地要一齊撐落去

t

義士唔好有事啊

又射頭！屌你老母

吉人天相，希望義士無事

求消息

推唔好有事

推 救返義士！

屌你老母瞄撚完頭未 殺人定驅散

撐住呀

民意重要得黎係我地令佢地轉變，而唔係我地去遷就佢地

屌你老母黑警
推

fact check pls

推啊，呢個係最撚重要嘅po

義士安全最重要
推啊

推呀
希望義士無事

上

推大家已經唔太理721中環啲事

唔好有事呀!

推呀呀呀呀

有無人有消息啊

屌 禁錯負皮
我冇野講

加油！唔好有事！

幫推

重要

唔好有事呀撐住

我屌佢老母黑警死全家

求義士消息

推 黑警垃撚圾

頂住啊手足

Pushh ahhhhhhh 唔可以再俾何妖淹沒曬

同意！

雙管齊下，無壞嘅。

有冇人知義士而家點？

有冇人有最新情況？？

Push!!

有冇記者FOLLOW

我無嘢講

得啦 何妖post要停

光復香港

keep住團火

痴媽根啲黑警，真係要推～～

推, 儘快康復, 追究黑警

推，笑完何妖就要繼續推正經嘢

Only thing to fear is fear itself

點算！快啲有消息啦

屌你老母支共賤畜警犬

999 以後比消防救護做返啦

集氣！
唔好有事！

Push!!!
咪撚再focus係老母個墳到啦
振奮完就專注很重要嘅事

推
加油啊！

唉 好似冇哂消息咁

推,希望冇事

推 要平安呀

又打頭搞佢老母！

推
等何妖比天收啦
集中翻火力支持義士先

有冇人有多D details? 需要眾籌嗎?

義士！

一定要無事！！！
一齊見證勝利嘅一刻！

義士比一切重要！

快推 唔準走啊

推, 唔好俾白衫同河妖搶FO

屌你老母

手足緊要過屌何妖

屌呀 唔好有事呀

推
Btw 義士依家點？

有冇醫護朋友可以update下

推，好心痛

呢啲先係真正要推既post
何妖果啲笑下咪算

推！以後可唔可以直接打去白車中心唔打999？

笑撚完何妖就返黎集中上環啦

有冇手足消息

究竟依家點？有無人知架

推,一定要無事!!!

推，屌你老母死差老！

屌佢老母班死黑警, 開槍打頭唔跟指引咁仆街

推

終於有料講返上環嗰面，唔好再推何妖了

屌你 點可以無人跟進

屌 唔撚係呀

人地射頭 我地都要升級
謀殺呀

獨立調查一定要抽出槍手

手動置頂啊屌佢老母！！！

推 要個個都知

有冇人知佢而家情況點？

手足情況點樣...

推
有冇人知依家情況點？

第時直接搵消防救護都咪撚打999

天佑義士

好擔心, 請問有無人update情況如何? 希望佢無事

呢個比何妖緊要好多

一個都不能少

加油

link?

Any update??

唔撚係呀

唔好有事 集氣

Holy fuck!

巴打頂住

推，吉人自有天上

推，唔好再理何同鄉黑d私怨

屌你收聲得啦何君堯

推義士

咩事?第一次聽

手足要緊

死黑警我屌你老母又射頭

推呀 手足唔好有事

推
飛機打夠，返黎中上環喇

有冇手足最新情況

呢個重要好多
光復香港 時代革命

.

推
天佑義士

現時情況點

我要去醫院

推呀 呢個最重要！

唔好有事呀
打飛機post要停啦

射頭真係痴線

推 求圖

求議員跟進

又描頭 槍槍攞命 屌你老母

希望義士快D好返

一齊去中聯辦哀悼李鵬

叫公海唔好洗元朗單野啦

PUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSHPUSH

推

有無義士消息

推，笑完好繼續做正經嘢

眾籌啦，打親頭可大可小呀

推！！

求最新消息

光復香港 時代革命
唔好比一時既爽快蓋過理智 何妖個d講多一陣好

推爆

唔該唔好忘記上環

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

推呀！
笑鳩完何妖大家要返嚟做正經嘢啦！

UP

唔好再推何妖 上環重要好多

推啊 唔好比何妖洗版先得架

今日報紙有有賣有個仲留緊院。係咪呢位義士？

咩情況

push 集氣 唔好有事

義士唔係Condom

情況點

最新消息？

係咪岩岩01報 13人出院 1男子仍然危殆個個

推
想洗走注意力 同上環都打唔通999
有心借機殺人

手足如何

推到有update

推推推推推

呢單嘢要搞大佢，屌晒黑警老母

終有一日 清算黑警

721

推 721

推呀，有冇人有消息呀？

邊間報館

屌住呀

請問情況如何

唔好理何妖，先留意返義士狀況

黑警可恥

大鑊

推!!!!!
千萬唔好有事頂住呀

小弟愚見，政權瀕臨崩潰，我地需要全宇宙響應既大罷工，應在星期五 26/7舉行。
26/7 罷工可以俾勇武和理非一齊心理裝備上準備一下，先再一口氣直落27/7光復元朗，元朗人既事就係香港人既事，光復就係要入去同d牛屎佬講我地唔會買佢怕！打敗白色恐怖。
到時發夢又好，和理非又好，各有各做。但我覺得如果可以26/7罷工，向政權施壓，可行性好似高少少
既有時間俾各大機構呼應同聯署，亦俾時間各大小有心參與既公司安排！
到26號仲想反工既香港人，對唔住啦
經過多2日半既時間醞釀上述建議的話 我相信全港合力既不合作運動一定令你班撚屌反唔到工

大家當放個long weekend 一齊做多件大事啦好嘛求下大家特别公務員，反少日工sick leave又好咩都好啦。。。。唉屌

光復香港！
時代革命！

依家點？

冇消息都可能係好消息

講番事實，係中共叫人元朗恐襲，鄉黑警合作
連儂牆，派傳單，airdrop

講番上環黑警惡行，黑警想殺人，用大量橡膠子彈，布袋彈，催淚彈

救義士

推啊！一定要無事啊！

推 想知義士而家點

推上熱門

乜都唔講
淨係講射頭已經係撚屌

元朗只係支線 唔好忘記上環付出嘅兄弟

Wtffffff

死黑警 射頭係戰爭罪行

頂撚住 齊上齊落呀

要唔要捐錢

X2

推
義士

屌 係都要平射
612已經係咁

依家佢點？

求消息
推返依個上去啊！！

P

呢啲又冇人理？

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

要多留意上環
元朗已夠火熱.

黑警政府何妖民賤聯cctvb

沒有一個是無辜的

唔好有事..

輕輕一推

好明顯兩邊夾埋一齊同時做野

推上去

Pishhhh

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

突發！聯合國維也納辦事處 任命曾偉雄 為總幹事？？？？

咪俾何君妖搶fol

小標題係出危殆 但內文係寫嚴重 希望冇事

一定要平安無事呀

侵侵畀曬提示我地要接管政府，然後呢？然後係成個禮拜都去同牛屎鄉黑打交

義士加油

由當晚推到今日都冇消息

義士而家咩情況 天佑義士

要平安

推呀 有無人知？

推，大家保佑義士呀

推，唔好比其他野掩蓋

想知仲有無資料
如果要錢做手術 我願意比錢

Push
有冇update

推 唔好有事啊

推，上環發生既事先係主線

我屌你老母死黑警

係時候focus番

怒推

推呀!!唔好比三毛spin左我地風向，要搞就雙線一齊搞

希望義士安全冇事

唔通打唔電話係計劃之內
上環開槍 元朗打人
999打唔通 等義士失救

光復香港，時代革命

早日康復

係時候轉翻焦點啦

呢邊先要首先關注

pish
巴打吉人天相

我要真普選
支持義士

希望冇事

推左先！義士情況比元朗緊要好多！！

推 希望義士冇事

Be safe

天佑手足 天佑香港

隨時留意情況, 而家好詭異, 太少消息

P牌大直路推爆！

加油巴打

pish 何妖再多10個墳滑倒都唔夠義士重要！！

早日康復!!!推

dllm

黑警死全家!!!!!!!!!!!!!

推 求求手足報平安

個晚d野一定要俾全世界知

特登唔俾你影

打完飛機入番聖人模式做正經事喇!!!

推 唔好俾何妖騷擾

義士如何？

太可惡!!

推，有無人知最新情況？

推 有冇醫護手足知咩情況

報平安可以嗎

推，仲未有消息？

黑警死全家 !!

五大訴求

痴線

義士不能用完即棄

救人呀

升天南就唔洗死 咩世界

推！有冇野要幫手！？

DLGH

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

推呀，diu

推. 而家佢點啊?

屌佢老母！

推呀
有冇人知手足情況呀？？

推 義士一定無事！

推 保護義士！

推 香港最珍貴嘅就係野就係香港人

光復香港！時代革命！

心痛。唔好有事

咪再淨係focus何妖喇！！

push 一個都不能少

光復香港，義士一定要冇事

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

記得confirm email

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

Bless you 巴打

推！
唔好比元朗同何妖墳洗版
義士不是condom!!!

推啊屌！！！！！！

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

一個也不能少

如果義士有咩事
絕對唔會放過你班中共走狗
講咗好撚多次唔應該射頭!!!!!!!!屌你老母
我地已經冇野可以輸!!!!!!
If we burn, you burn with us!!!!!!!!!!!!!

可唔可以同時focus返開槍呀

唔好有事啊

推

今日只推有關721 中環黑警濫權濫暴既POST
唔好俾人轉移FOCUS
同意請copy呢段再繼續推

推 終於有消息 頂住呀手足

推而家咩情況？

真的？

有無事！

推
搞元朗還元朗
注意下前線手足

佢而家點

會唔會第一訴求改成 反黑警 成立獨立調查好啲
做到呢樣先可以壓制啲狗唔好咁癲

唔好有事呀！

推啊！

推呀屌！

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

希望手足平安

光復香港 時代革命立即回應五大訴求立即徹查警黑合作

推 好擔心

推！！！！！！！！！

FACT CHECK ?

黑警殺人

推 ！ 義士撐住呀！

過咗兩日仲未有update

應該話好似完全無任何消息

大步欖過

推 一定要平安

有更多消息嗎push

推1

屌你老母又打頭

推 義士最緊要

而家嘅民意係放火燒狗呀屌

侵侵畀曬提示我地要接管政府，然後呢？然後係成個禮拜都去同牛屎鄉黑打交

有冇人知情況

推 希望冇事

唔好沉底呀

推到佢出黎

救義士！！

屌你老母 死黑警

Push 一定要平安冇事

推上置頂

唔好再講姓何條撚樣

推返呢邊

一直推

其實係當日已經有傳呢個消息但一路都搵唔到有相或片 有冇人知當時有冇傳媒影到定點？？

推番佢上黎
義士唔好有事
有無人知佢情況？

問左兩日都冇人答到佢依家點

人手置頂

推
手足唔好有事

義士
五大訴求！
目標清晰！

一個不能少

求義士情況

唉 屌你老母

關心返呢到

一定冇事☹️

冇圖冇片冇人討論，要記住呢點，香港人剩係速食

本報社 係咩報社

好啦各位，要留意返主線既事啦

光復香港，
時代革命！

求義士情況！

推啦 仲推河家D野做咩呀 去返正題先啦

有冇人識佢?

屌你老母死黑警
義士一定要大步攬過！

香港警察！
與黑犯法！

圖都無張，點信呀大佬

無圖你話習近平黎左參與示威都得啦

真。。係面前

又瞄頭,成班暴力傾向

要跟進呀！

推返上黎
手足唔好有事

一定要無事

保佑手足吉人天相 大步檻過

緊記頭盔要戴好
有盾先企最前
撤退時不能背向敵人

終於出新聞啦吉人天相

推義士要平安無事

全世界留意返主線任務先。副本之後打

手足義士

上去

撐

有無更多詳情

推阿屌 唔好比何妖單野轉移焦點

吉人自有天相

Take care n get well soon

哇屌推呀

出事我都想同呢個政府搏命

要平平安安

推
有冇人知義士點

撐住

點解升天南升唔到天義士就危殆
希望義士無事

屌你老母咩都行開先 手足要緊啊

要推

點解無議員報案，石鏡泉煽惑暴動?

推⋯⋯唔好有事

中頭...
屌你老母 真係要諗諗計去搞尻黑警

天佑手足

屌你老母推啊

好擔心 唔好有事呀

推，齊上齊落

be safe!!!!!

Push!!!
要吉人天相！

好人一生平安

推光復元朗同何妖可以之後再搞
但義士一個都不能少

有無人跟進到

手足宜家點

推 呢個更重要

有冇消息啊 求救護同義士講下情況
有冇人比狗拉左？

大家推呢個

啋過你把口啊衰鬼
佢吉人自有天相啊

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

一定要成立自衛隊

求天父爸B保祐

要吉人天上

痴線而加槍槍瞄頭

推
希望義士平安無事

吉人天相 撐住 休息下再一齊企出嚟

推
有咩可以幫手

推返上頂
受傷義士吉人天相

義士!!!!

我願意用何妖條命換救活中槍義士

推返西環單嘢上黎

何妖收收皮先
大家要平安

有冇片屌

義士一定要好返 contact 6.12人道支援基金!!!!!!

Sorry樓主，借一借位

【7.26機場集會】急需大量海外文宣

推 希望佢無事呀

希望義士早日康復

義士要加油

推 好重要

推 唔好有事

如果佢有事，淋病一定要還！

唉

唔好有事仆街999唔聽電話

推啊咪撚再理何妖條仆街

推
義士加油啊

推 頂住阿

天佑義士
唔好有事

片同圖

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

驚狗冇一隻係無辜

有無update 情況如何?

幫佢急救位巴打知唔知佢去咗邊間醫院

推呀 推返上環post

依家好少義士既消息

推！黑警快啲去死一死

推返啲認真嘢先

停推何君堯啦屌

唉 希望冇事

義士5可以有事

咪比佢沉啊

義士努力呀，希望你盡快回復健康！

推呀！

推，義士一個都不能少
對準個仆街政府

推 手足要平安呀

呢個係兩日以嚟第一個消息

推呀有無消息

推 respect

推 希望有傳媒幫手跟進到

求義士平安啊

要快啲好返呀

有冇人知義士咩情況啊

頂住呀手足

係最近醫院
拉左

有冇義士消息

義士唔好有事

留意返上環義士

一定要冇事追究到底

邊條仆街開槍

屌你fact check 左未 ？

推post

係放左催淚彈 成場煙再開鎗

Push, 唔好比花邊新聞影響，打完飛機就做番正經野

吉人天相一定要吉人天相

睇到好心up

你想要咩fact
認埋大頭比你好唔好

何君堯笑一下就夠
正經嘢要推！！！！！

要快啲好返呀
等你一齊光復香港

屌佢老母死黑警 冚家鏟啦
義士現時如何呀

唔可以有事

推 巴打要沒事

屌你老母死驚犬

宜家有冇消息

士之怒

屌 嬲

追究警方濫用暴力刑事責任

推。。。。

推

千祈唔好有事呀！

屌你老母垃圾999，執撚左佢

希望手足平安

吉人自有天相
好人一生平安

警察根本痴哂線
仲調查乜鬼呀
解散成隊再處死哂3萬隻狗咪算

頂住呀屌你，快d好番,成功後仲要一齊去飲酒

差唔多就停啦，等今晚出新聞再笑，而且只不過係黑食黑

唔好唔記得我地咩成果都無，
反而有好多義士中槍比人打比人拉
特別721港島果班，你地成班無理過佢地，focus左去白衫到佢地啲血白流吖

「急」 過左廿四小時，有巴打被狗生吞仲未有消息

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 唔好俾元朗事件淹沒！

突發（上環有大件發生）

■721上環開槍Video整合■

醒下啦！成場運動失晒焦！烈士五大訴求呢？

[溫馨提示] 似乎大家又開始唔記得。。。

話狗係condom仔，上環班義士仲似condom仔

［逆權運動］！！我係黎提大家！！

停止製造白色恐怖 拯救義士係正道

(721)上環+元朗backup片

上環好大獲啊！好多人都唔知

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

資料庫：

圍村地圖APP

[反送中] 「撐送中，撐警隊」商戶名錄

[反送中] 《撐港共商戶及老闆》舉報中心

頂住啊！！！！

不祥之兆

元朗鄉邨天上佈滿烏鴉
鄉村水有毒
全邨渠道淤塞倒灌
冇電
冇網絡

推返上環 post

推
仆街黑警我屌你老母

痴撚線 無法無天 推撚死林病同班仆街

係咪要發起醫院尋人？

help

咩情況？

推

唔好再玩膠玩何妖啦

你地出來係為咗咩，係五大訴求

唔係為咗同呢啲人渣玩膠呀

要做翻正事
對唔住義士

今早有po話有記者搵受傷人士

光復香港！時代革命！

有少少野想講

如何

屌你老母死黑警
推爆個po

有冇消息

祝福義士冇事

手足情況點

呢個要大推，兄弟唔好俾何祅轉移個視線

不受傷
不被捕
一個都不能少

義士永遠係第一位

推 傷勢如何

有冇最新消息

推！！！義士而家點呀？？？

蘋果話14人入院 其中一個嚴重...
嚴重個個可能係中頭個位...

push 唔可以有事

大家唔好再理何妖條撚屌啦
呢啲po真係唔可以冇人知
再推

屌一日最衰都係班狗

推
義士情況如何

手足唔好有事

光復香港！時代革命！
五大訴求！缺一不可！

大家幫幫手推上環post
唔好忽略上環，淨係關注元朗

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

上環721 Video 整合 (粗略)

有需要就眾籌！

推爆呢度啊屌

其實民意自沙田開始已經冇人會可憐警察生死

何妖雙親死撚左啦
理9得佢狗咬狗

義士要緊

元朗要清算

中環都要開火

加埋佢全家嘅命

推
天佑義民

推 呢單急好多
最新情況係點？

有冇新消息

推推推推

推，
自己香港，自己救

真 手足行先啊

屌黑警老母

我屌 推呀

醒未，咪理何妖住啦好心

義士一生平安

求知情人士
義士唔撚係condom

驚賊賤過何妖好撚多

真小人 vs 偽君子

好擔心！
義士情況如何？？？

我都好想知

屌警察全家

我都係想義士平安冇事
如果你知來源就講
唔係你一句拉左 鳩up就得

我冇嘢講

一個都不能少 推

安全最重要要冇事啊

跟進啊

focus

痴撚線又打頭
屌佢老母 黑警死全家

想問義士情況

合理懷疑中共會留住佢嚟搶焦點

無錯! 盡做!

冇錯

可以點幫..

幫手推有用post

搞反警黑暴力遊行啦屌
推post都要諗埋下一步架

有最新情況嗎

兒登仔正廢物，俾元朗轉移左成日視線，今日先講
中槍義士已成condom

義士咩情況

係

義士要平安無事

推啊屌！

唔可以俾義士成為condom

何妖係爽 但未贏啊我哋！

推
發泄完就算 勿忘初衷

推
只有香港人可以救到佢

一齊贏！

光復香港，時代革命
希望在於人民，改變始於抗爭
飛天南都死唔撚去，手足自然會吉人天相

推唔好有事啊

認真post

死黑警

any news?

希望吉人天相

推！！！！！
比何妖搶哂fo

推 打完飛機好返黎呢邊啦

推番正經野

危殆

推
推返721上環上熱門呀!

係我地個focus根本唔應該擺落何妖到 呢啲人死咗都不足掛齒
所以大家睇完就算啦 嚟緊做正經嘢先繄要

有冇update?

推爆佢

推 可以點幫到手

成個熱門都係何君堯老母

推推爆

而家點?

何妖苦肉計
高

時代革命 對準政權

屌你老母
搞咩要call成8次先call到救護車

有無係醫院巴絲知道情況？

屌佢老母次次射頭，五大訴求！追究黑警！

而家情況點?

推呀！點可以忘記義士！

推推推推推推推

強推

手足你無事就報下平安啦

推 有咩可以出聲幫手 ?

推 點解今次一啲消息都無!

推 推 推 推 推 推 推 推

義士，，頂住

news link??

係36槍啊！ 不能忘記！尋日又多個手足結束自己！我地仲輸緊5:0 啊！返黎啦

大家努力推

義士非condom

同問

有無新消息！！！！

有冇人知佢點

推到有消息為止啊屌

冇計冇圖冇片
冇感染力
傳唔到開去

天佑義士！我冇野講！

要唔要夾醫藥費

推 不撒回就繼續發夢

請關注上環手足

黑警屌你老母

好撚嬲

撐住 唔好有事

推到有記者follow，逼到黑警出嚟交待！

搵返所有義士消息！！

推
唔好有事呀

一推再推

屌你老母死黑警
何妖比人搞，你地都會

推
比君妖spin 左

推到佢老母爛臭西

！！！

推! 義士最重要

全力推義士post
唔好理何妖住

？

吉人自有天相呀義士

推
希望義士無事

屌 唔係想淡化件事
係一直都無爆頭嘅相出到黎
醫院又無講 又無記者 家屬 出黎講

屌 必定追求

推呀 天佑義士 光復香港

血債

一定要繼續推

急推

咪撚再話文職唔關事

推呀！！

本人乃癈中，夢遊當日都係做吓後援佈景板幫唔到做第一排至少想課金比中槍義士，幫唔到乜但至少幫到日後護理都好吖。係咪直接去反送中基金就可以？

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

一齊做返正經野啦！返嚟啦！

推
有冇跟進？

推呀
咪撚再同情黑警

手足點 見無人留意上環 有無人知

屌你老母殺人

希望佢無事

有波記者或議員搵到
最怕佢地痛左但又唔去睇醫生

黑警落地獄

PUSH!!!!!

原來999係冇用

呢鋪垃圾黑警仲可以點捉棋

推 救義士！

推返721上熱門

999得一條熱線咩屌

25歲大好年華呀

頂住啊

希望義士平安無事

推 咪撚比何妖分散

推 唔可以失焦
所有人都要被清算！

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權、警黑合作傷害市民
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

記住呀！

推 祝早日康復

推！
人命重要過何妖老竇老母嗰墳

五大訴求:
一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權、警黑合作傷害市民
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

推 有冇最新情況 手足生命係一切

元朗係咪真係咁撚重要 黑社會問題一直都有 Focus返係運動上面先唔該

Focus

有無議員跟進到

！

義士宜家咩情況

跟進

dllm 港共政府

頂住呀

推 人命仲緊要過個墳頭啦

推！光復香港！

果晚999邊有人聽呀

推推推推推!!

推 義士祝你快d 好番

繼續推

開槍已經係常態，有無反擊策略，燒車胎係咪方法

又要人留意受傷義士
但又唔知佢係邊個

612都叫知邊個，有圖有片
吐血巴 右眼中槍教師 被狗圍毆女示威者
而家乜都無
所以好難跟

727

yes

咪係, FACT CHECK 呢

頭先睇now話14人剩番一個留醫，情況穩定，希望係講緊手足

義士最重要
義士宜家點

有清場預告 做咩唔走

push 希望義士平安

撐住丫

我淨係知中腳個位冇事 有片有post

神佑義士

人地老母個墳唔關我地事，大家唔好錯focus

仆街，推！

推
有無人follow 到

五大訴求 追究黑警濫權

而家咩狀況:(

推 天佑義士

有錢出錢，有力出力!
=============
光復香港 時代革命

求平安

義士唔好有事！

推到義士冇事

真 鍵盤文字fact check限定。

點都好，希望721上環巴絲冇事，齊上齊落。

慘慘， 繼續追求5 大訴求， 只係地方換左去元朗

推 鄺神有冇跟緊

𨳒你老母死黑警

有冇update

死黑警可恥

推返上環義士
36槍一定仲有義士失蹤緊

要無事
999又無人聽

李家超、屌你老母3次方、今次又係所有動作在快速移動呀？
屌埋你老婆仔女

push!

推
好人一定要冇事！要平安呀

612中槍個d義士有無消息？
721呢個手足又點樣？

頂！！！！一個也不能少！！！

推 唔好俾佢沉

義士保重

玩火

頂住呀義士

推左 128 頁, 唔好話 FACT CHECK, LINK 都無

鐘雅宜 陳沛冰 何家朗 ????

再有一下要直接打比消防或call uber送院

提提大家，抗爭不忘覆行公民責任
舉報假丁人人有責

[代出] 丁權？唔係無得斷 係有得搞

有消息未

推！
求義士

屌你老母黑驚！

聯絡612基金先！

吉人天相，追究黑警

推
要平安呀

［我都要攬炒］超合作運動 之 全民幫林鄭監察僭建及霸官地問題 以助香港釋放潛在土地供應

唔係Condom兄弟爬山!

拉左係解已經比狗拉
仲留醫

愈黎愈痴線 遲下會慣常化 大家要小心

推，唔可以令任何努力白費

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差少少咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢confirm埋email share比其他人

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

屌佢老母死黑警

推到尾

推 大家係時候要回歸正道 何妖遲早比黑社會搞掂

唔可以慣常啊屌

死黑警要死！

光復香港 時代革命

義士一直冇消息
好擔心

政治機器要死

吊你又貼圖當 FACT CHECK
開 POST 貼張圖, 然後想用另一張圖當 FACT CHECK ?

而家情況點

推 手足安危緊要過所有嘢

推
要早日康復

Push push

以家點

推

佢依家情況點?

推

有無update?

你up 咩鳩呀？

take care hk

追究黑警濫權

【Now新聞台】星期日反修例遊行後，大批示威者集結在上環，警方施放催淚彈及發射橡膠子彈驅散。醫管局指，有十四人受傷，目前仍有一人留醫，情況穩定。本台發現，警方在未有示警下，在橋上向橋下示威者開槍，有人權組織批評做法不能接受。

推返上環721上熱門

中上環都重要，推

千其唔好有事

推, 希望係手足!

希望義士平安

push !!

推！對準政權！五大訴求！

好人一生平安，絕對唔好有事

推！！！！
有冇人睇住？有冇call議員？

有無最新消息

革命！！！

用個屎眼睇清楚篇文講咩啦
fact check 你老味呀戇鳩

推 推 推 推

727反黑組
光復香港 時代革命

推 佢宜家點

Pushhhhh

握

姐係無生命危險

黑警濫權

有無消息係手足最新情況？推

推，義工安危最重要

頂撚住呀兄弟

中腿個位冇事

【Now新聞台】星期日反修例遊行後，大批示威者集結在上環，警方施放催淚彈及發射橡膠子彈驅散。醫管局指，有十四人受傷，目前仍有一人留醫，情況穩定。本台發現，警方在未有示警下，在橋上向橋下示威者開槍，有人權組織批評做法不能接受。

有無拉唔知

報平安plz

1:20:00 開始, 入唔入元朗!!入!!!!!!!

追究7.21打頭,瞄準7.27黑警政三合一

不分化不篤灰不割蓆
我冇野講

1。推行真雙普選
2。成立獨立調查委員會
3。停止搜捕示威者
4。白紙黑字除消612暴動定義
5。撤回送中條例
6。撤查警黑勾結
7。撤查警察濫暴

冇事的

Blessing

Now新聞：
上環事件，速龍小隊係天橋視察情況，驅趕記者，係無預警下向橋下示威者發射橡膠子彈同胡椒彈

被Now影到

有冇咩方法幫到佢？

phdogtositohlhxlgogsots

pish

咁唯有希望有醫護係有上開連登，隱晦地利用網絡放風

返嚟啦！繼續做正經野啦！

無理由咁少人知 推

推 有無人知佢點

義士一定要無事呀

推
一個都不能少！

我都好擔心 好想有人放下風報個平安比大家聽

義士最緊要

推 黑警需要交代

721警方上環驅散示威者未有示警橋上開槍

【Now新聞台】星期日反修例遊行後，大批示威者集結在上環，警方施放催淚彈及發射橡膠子彈驅散。醫管局指，有十四人受傷，目前仍有一人留醫，情況穩定。本台發現，警方在未有示警下，在橋上向橋下示威者開槍，有人權組織批評做法不能接受。

情況穩定 希望佢無數漏

義士食彈，一定要搞清5大訴求

推 ！！！！

唔好再推何妖

何妖個度真係快D完
7.21有更重要既野需要跟進

中間政苦同狗做錯更多既事，但五大訴求從不忘！
追究黑警濫權
釋放被捕人士

推
希望手足冇事

推, 個個唔撚睇留言, 係到盲推

係醫院拉架
同病情冇關
大家一人一祈禱禱好過

唔好on9啦，冇民意大家只會係過街老鼠，做既所有野都係為大多數人支持，各國支持比壓力政府。

你又冇軍隊，點會怕你衝擊，衝擊都係為民意。

請大家唔好拋棄屯天元嘅手足！！！！

推！有無人知義士點

希望快d出院
我地唔會忘記手足

推 有無新消息

真定假

推上國際！

驚有啲手足唔夠膽睇醫生
同埋有啲冇入code就唔知係槍傷，但可能好大件事

林鄭血債血償

poiuysh

希望義士冇事

Inbox 左鄺神
希望佢會動用下佢力量幫幫手

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

推

真係忽略咗

對唔住

如果當晚橋頂有二三十個自己友，會唔會阻止到佢地開槍？

希望各巴絲多推呢d po

呢d野以後記住救護同消防電話就夠
打999完全無用

義士撐住呀

你快d提！

要吉人天相啊

何老母都還唔到

六一二有個基金

推呀！
有咩需要開聲
義士唔可以有事

其實點解我地冇乜人上橋

一個都不能少 希望手足大步檻過

保護義士

而家個手足點？想知好耐 無人講

關注

的確係，但我諗當場嚴重瀨野既一定送左院，唔夠膽睇醫生既都應該仲行得走得（希望係)
所以都要搵議員/記者繼續 check check

射頭同殺人無分別

黑警

推，何妖重要，義士更加重要

Pish

光復香港 時代革命

推！ 主線係呢邊

主動揾埋記者啦！

推
光復香港 時代革命

推 有無媒體跟進下

唔知可唔可以叫612公布下傷者情況
想直接捐生活費俾義士，但係又冇方法

推呀 尋手足
唔好有事

手足依家咩情況

佢點？

屌你老母何家墳頭洗唔洗咁多post 屌你老母成班垃圾 有無人理過我地前線 圍爐繼續啦 我地係condom呀 我唔想再出來為你地擋子彈 屌你老母

死得未

有無人知義士咩情況？

你地玩飽佢 我以後都做鍵戰

唔好沉

有無update???

一定要冇事

push
咪撚理何妖老母喇

求最新情況
一定要好返

推希望冇事

而家2條戰線,請大家唔好被spin晒

手土

piss

五大訴求，推

依家有冇消息

今晚8點要推返正經post

希望阻你兩分鐘 簽一簽呢個petition
請求國際人道援助 保障市民人身安全同治安

光復香港！時代革命！

7.27 元朗
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

救命post

義士點
千其唔好有事呀頂住！

５＋１大訴求
１。全面撤回送中
２。收回暴動
３。釋放義士
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

唔好再衝
不要犧牲

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推
手足情況點呀？

推！一定要跟進

爆頭好大件事
推

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

還所有烈士，受傷義士，義士一個公道！

有無搵到人???

唔好有事呀
一個都不能少
頂住呀

係咪要錢醫?
幾多快講

PUSH, no pushing you are a human

唔好理元朗啦 理義士啊 要幾錢 我盡俾

pushhhhh

義士唔係condom 唔好用完即棄

b

發現999成日打唔通 仲要黎做乜

人呢 推

義士唔好有事呀

撑住
千萬唔好有事

咪撚再推何妖post

推到有義士消息

有無人知最新情況

你班死黑警

一定要清算

推晒上環件事上去！

我開冇嘢講

屌班黑警老母！！推啊

冇人知咩事？

推
義士千祈唔好有事
開槍果位黑警仆街死啦

咁耐仲未有消息既 快啲推上頂

Posh

Push !!!

睇NOW報導醫管局話當晚上環14人受傷
仲有一人留醫
希望各義士安全

有冇link

推！義士比一切重要！

好擔心，一定要推

人神共憤 班仆街好似玩CS咁 屌你地老母

pishhhhhhhh

哦

知唔知義士去向

推佢老母

手足一定冇事

光復香港，時代革命！

聚焦

推！唔好俾人轉移視線

推，別遺忘中上環義示

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

WTF
手足比任何野緊要

義士唔好有事吖

沉曬底啦 推！

之後真係call 消防同救護算

推呀
要平安無事呀

好似完全冇消息咁 好恐怖

係呀，有冇記者有消息

推呀
天佑義士呀

個日個救護可唔可以出黎講下

要平安無事

推 我地幫到既一定幫

要平安呀

中環手足都要推呀 佢地唔係condom😭

仆街影唔到
有無人記者可以跟下

天佑義士呀

有冇跟進

好驚咁嚴重去到醫院都比狗整死話係不治

麻煩記者去要求交代開咗幾多槍同埋傷者人數

唔好再回何妖既post

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

無法無天

保義士

義士一切平安

平安冇事

推
唔好再講何妖，掛住打飛機

今次上環冇咩相？

不可淡忘

喺時候關注返主線

推 屌仆街999都唔撚聽

屌義士有無事

喺撒離時 俾人射，問題嚴重性極大

推！！！！不要被轉移焦點！！！！

推一推

推!!!

關注重點

點解今次義士中彈冇人影下近照close shot
咁點俾啲人知道班仆街黑警嘅惡行

義士平安🙏🏻

回歸主線

光復香港
時代革命
爭取五大訴求

好似冇乜新聞講中槍嘅手足

回歸主要內容

推啊仆街黑警

狀況如何

推 集中返黑警暴行

手足情況仲未明呀....唔好理何妖住啦

死仆街黑警

關注義士

唔可以沉
繼續推

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

生吞巴而家點？

而家有冇事？

巴打

推重要事

仲有位手足畀狗圍

五大訴求，決一不可
反三黑

726機場
727元朗 我要12點

Sing hallelujah to the lord

推啊！！！！！！！！！！！！

推
一個都不能少

推呀 手足生死未卜

唔好有事，義士加油

同意

關心義士

推。

Lm

推 笑還笑
唔好唔記得做正事，同埋為香港流過血嘅人

咩情況，推

推 黑警

冇事嘛？

上天一定會保佑

香港重生
時代革命

推阿

pushpushpush

God bless

推 而家點

暫時Focus完元朗，而家嚟返港島！
推！！

推，義士要平安

推番上環資訊

又係因目標移動所以唔小心中頭

我冇嘢講呀！！！

果位義士情況如何

好撚慘 冇人理義士

唔理何妖喇
集中番講上環！

上熱門

警犬冇一個係好嘅

推
天祐義士，希望佢大步𨈇過

射頭個隻狗等天收

反黑警遊行幾時

屌 點解呢單冇人理
推

咩情況？受害者屋企須唔須要幫手？有冇人被落 charge？須唔須要律師？

推番義士上去

屍殺列車，36槍一樣重要
推

推，有冇人知？

上環先係主線

PUSH，係元朗聚焦返 5 大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 全面實行雙普選
5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

係呀
有事大家要夾錢出聲
醫病食飯都要錢呢

求義士目前情況

光復香港
時代革命

=====================================
「文宣」主題請集火黑警連轟三十多槍示威者［爆頭］！！！，［撐警］何君堯指使元朗黑社會濫害平民！！

推 痴撚線

有消息未？

黑警721上環開槍打手足開撚左三十幾槍呀！
光復香港！
時代革命！
爭取五大訴求！

一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

推返上去dlgh

咪送子彈俾對家

義士而家咩情況？

南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩
南無大慈大悲救苦救難廣大靈感觀世音菩薩

頂住，一個也不能小

下次到開槍果班

兄弟手足同氣連枝缺一不可

推啊 上環721

8點已到，夠鐘推返721啲po

推上太空

一定要平安無事呀我地要一齊撐落去呀！

１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗暴動

Pushhhh

屌那星 我要知道義士情況呀！
你老母臭閪港共出黎交代

721中上環班手足點啊？
我唔係要你哋唔討論元朗
但唔好向個熱門到一個721中上環嘅post都冇啊
你當721嘅義士係咩？condom啊？
而家連登好明顯有仆街打手啦

元朗大肚婆俾人打嘅消息係邊度傳出嚟？
飛天南死咗個消息係邊度傳出嚟？
何妖同佢家人嘅地址同電話係邊度傳出嚟？

向連登啊
之後呢？全撚部都係假㗎
醒下啦 連登仔

同我睇清楚中環當晚發生咩事啊
唔好習慣咗黑警濫權呢一回事 就淡化佢哋嘅所作所為
黑警濫權就係濫權
一定要追究到底
仲有5大訴求

義士唔係condom

有無新update

上環Video 整合 (粗略) (keep updating) 元朗有夠多片 我就淨係推上環喇
麻煩各位巴絲幫手backup

(最新片段) 尋晚警犬無舉旗下連開四槍以上
721 上環發生了什麼事？
【721回顧 | 警察先主動進攻 狂射催淚彈橡膠彈】
23:34 於永安中心外，示威者呼籲全部人「一齊走」。
【721即時】 22:44 警察向示威者開槍。
【721即時】22:38 在示威者推進途中，警方突然向人群射出催淚彈，及急速推進。示威者向警方投擲雜物還擊，警方再發射多枚催淚彈。
【721即時】 22:12 港澳碼頭外，警察向示威者施放胡椒噴霧。
【721即時】 22:00 干諾道西港澳碼頭外警察突然推進。
21:20 警察以「一二一二」的口令由德輔道西向西邊街推進。
20:55 中區警署外的示威者向警署外牆掉油漆彈、磚頭及腐蝕性液體
20:23 有一批全black bloc的警員不斷推進防線，惟沒有委任證及證明文件。
20:13 示威者現正由干諾道西向後奔跑至德輔道西。

上環清場中 警方對這個用身體阻擋催淚彈的男人這樣處理
示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救
2019/0721/上環硝煙花特別多
2019/07/21上環。抗爭者心聲。他們有不想活的覺悟。
黑警用橡膠子彈射頭
[上環 7.21] 蘋果影到有義士訓低咗，綠衫圍著
7.21民陣大遊行 | 警方平射角度開槍清場
有記者直接被催淚彈打中（07.21）譴責警察暴力：記者被催淚彈打中，係直接打中！
有義士腳部中槍
【2225 上環】警方施放多枚催淚彈，其後多部警車在警察防線後方鳴笛
7.21 催淚彈在人群中爆開
7.21 無證速龍向記者舉槍 亮警棍威嚇
7.21 警察開槍射胡椒彈
警再放催淚彈Stand News 立場新聞
7.21 警察現場發放多枚催淚彈 22:20 Stand News 立場新聞
速龍小隊斥記者「係咪中立、係咪有立場」Stand News 立場新聞
【7.21 現場】警察防線前的媽媽 Stand News 立場新聞
【721開槍實錄】 克警濫暴，我們必定會追究到底。 林鄭，請爲每滴港人流的血負責。
2019.07.21【中聯辦外示威者發表宣言】斥政府冷漠面對民間訴求
20190721 10:59 臨時街停車場 對出
20190721 10:20PM 信德中心 天橋 對出
警方在上環驅散示威者 多次施放催淚彈和發射橡膠子彈
警方周日晚在上環採取行動驅散示威者

上環backup : 多謝巴打 - 香城落雨聲
(721)( 22:20)警察現場發放多枚催淚彈(立場)

(721)上環黑警開槍實錄

(721)上環記者被催淚彈直接打中！

(721)(22:20)警察開槍射胡椒彈(蘋果)

(7.21)22:44 警察向示威者開槍(CBC)

(7.21)(23.24)示威者疑中槍倒地 同伴築防線助急救

(7.21)（23:10）有示威者站在警方防線前，在沒有作出任何攻擊下突然被警察拉走，警察更阻止記者上前拍攝。

(721)警方施放催淚彈後，現場煙霧瀰漫，防暴警察更在濃煙中用警棍毆打示威者。

想知多啲受傷義士消息🙏🏼

屌你地老母 人地未搞你就搞死自己先
義士唔撚係Condom呀
中環當晚發生咩事點解得咁少人係連登講呀
元朗係要關注
但係拜託唔撚好失焦

而家一毛、三毛、五毛
甚至我地自己已經模糊咗呢個幾月活動嘅主軸

！重回正軌！
追究黑警濫權
仲有五大訴求

唔好再大量Focus係何妖同元朗到啦
前線兄弟嘅死活唔可以唔理！

上環Video 整合 (粗略) (keep updating)

要錢一定幫手，希望冇事。

唔好比何生spin 左

義士最重要呀

咁緊要都冇人理！
推番上去啊！

推！

要推啲上環post上嚟，唔可以淡化班狗亂咁開槍同放tg件事，一撚定要追究到底！！！

各路手足立即關注上環中槍危殆兄弟

兄弟手足同氣連枝缺一不可

義士唔係condom

真係比一切重要

我

何妖其實好小事
focus翻呢度！

會唔會催淚彈整走橋上嘅人

推
唔洗理何妖 容海恩 同鼠王芬啦
義士最緊要呀

集氣一定要冇事

推，唔好再理何妖啦

重整主線

推啊 要吉人天相

推，天佑義士

力推任何關於上環的post，記者哥哥姐姐，連登仔，推post啊，追究政府暴政，刻不容緩！

無人理中上環，個個淨係推元朗
推

唔可以放過暴力政府，唔可以放過黑警

推 唔好比人轉移視線

推 唔好有事阿

推 屌嚇死睇左不治

推呀推

唔好再打999 香港冇警察

希望冇事啦

推 唔好再focus係元朗到啦！

今日好多開心事，但無野緊要得過為中槍既手足出聲呀

【集中5大訴求】

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港 時代革命

推 有無消息

佢宜家點？

千奇唔好有事🙏🏼

推俾更多人知

繼續推，唔好再理何妖

人命

兄弟加油

眾壽睇醫生又好乜都好 有消息請大家幫手

笑完河妖做下文宣夠啦

上環手足俾人開槍呀屌

義士而家點

要有片證明狗違反人道守則

專注五大訴求

福大命大，唔會有事的

推！勿失焦！

大家理下義士啊

命危手足有無 更多料推呀

屌你老母死黑警
天佑義士

推到有記者跟進

推啊！！天佑義士！！！

有冇議員幫幫手

望返黑警先 唔該

比元朗何妖洗走左個焦點

推！ 唔好有事啊！

推返上熱門啦屌

推 手足重要過所有野！
希望會無事

真係快啲將五大訴求 黑警亂開槍擺返去重點 元朗今個星期已經會去嫁啦 定左嫁啦 唔該睇得長遠啲 社會運動係要長遠睇 依加國際新聞已經開始減少提香港嘅事啦 文宣快啲做野推爆佢 記住係要長期抗爭 遍地開花🙏 醒下啦

聚焦721上環

再推上

義士不是condom
冷氣軍師俾啲力好無

幫推

香港人727早上十一點元朗集合

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

要支持住 唔好有事
我地仲要一齊見證成功架

推上環

唔好再剩係推,個位手足情況已經穩定,怕其他人睇唔到個新聞重以為危殆緊

上黎幫手報平安呀

推
生性 唔再亂咁錯焦點
睇到手足咁樣好心痛

唉，一定要好返

推
有冇跟進

想知點

push!!!!

追究黑警濫權
五大訴求，缺一不可。

上環36槍清場

黑警仍未交代

用左幾多催淚彈開左幾多槍

唔可以慣呀

有冇原post 條link?

追究黑警濫權 警黑勾結
五大訴求，缺一不可。
#一個都不能少

蘋果

知道

有無最新消息？

五大訴求！！！！

推返正經post

五大訴求要識倒轉背請銘記上環義士721宣言同中鎗

追究到底

請關注義士

有無相同片??

推
何妖死全家都唔夠陪義士一條命

Push 我無野講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我唔舒服要去醫院